我好想返去高登。。。。。

不過我所有真身同分身都俾林早洩bam哂
方丈真係痴撚左線啦
bam哂所有過檔既會員
之後而加做埋d 19改革
同埋揾堆打手出po
想叫人返去
哂錢哂時間
摺柒左個壇算啦
林早洩，不了

留名

試緊留名功能

其實呢..唔反就唔反唔洗講咁L多野，係咪好想反去姐？